摩連奴暗批球證執法

【體育】曼聯以0:1不敵車路士，失去3料盃賽王的機會，主帥摩連奴承認為了歐霸盃而在今仗留力，而他同時巧妙地「批評」球證。

曼聯中場安達靴里拉被逐，顯然是這場比賽的勝負關鍵，而談到這面紅牌，摩連奴表面上避談，實際不然：「我不談論它，我只想說，我實在為我的球員及曼聯球迷感到自豪。」

「己隊在周四有一場重要比賽，我就是作出一點兒留力，盡量為下仗作好準備。」說的是對羅斯托夫的歐霸盃16強次回合，首回合各一言和，曼聯有作客入球在手略佔上風。歐霸盃冠軍可參加來屆歐聯。

口裡說不，摩佬實際還是「曲線」評論執法球證奧利華。「我不想朝那個方向，米高奧利華是一個很具潛質的球證，但4場（曼聯）比賽判了3個12碼及1面紅牌，那是我改變不了的事。我和他握手，並說了恭喜。」